有無人覺得琴晚既「破壞」，恰到好處

臭左既野要打爛佢、天經地義

奶共主席梁君彥、范徐、曾鈺成既大頭相被破壞
vs
黃宏發、施偉賢張相無人搞

中华人民共和国，呢幾隻字被噴黑
vs
香港特別行政區，呢幾隻字完好無缺

保安室、cctv被人破壞
vs
外國送既禮，圖書館既書無人掂

證明應該掉就要掉，壞左臭左就應該打爛佢！

好在畫家唔係度

有條仆街打爛古董俾人屌走

畫家尋晚係會議廳

見佢係會議廳入面係咁搞d咪

淨係擺低錢拎汽水已經無得輸

你班傻仔發夢都當真

點解老鼠曾原本冇事最後又爛左?

老鼠曾本黎都唔係咩好野。掉左佢無妨

仲有金紫荊扯黑旗
d on9仲要問有咩用 ，全部都係為左對準政權落港共面lo

而家睇番扯黑旗同排港英旗係主席位，
係一個岩既選擇

Pk, 畫家琴晚俾CCTVB直播影到係會議廳

唔使驚，白卡佬大撚曬

分分鐘佢攞菜刀斬差佬坐得短個，非法集結